邱騰華：大部分曾表達憂慮的歐美公司現時繼續留港

商務及經濟發展局長邱騰華表示，今年境外母公司的駐港公司數目，基本上與去年相若，大部分曾經表達有憂慮的歐美公司，現時都繼續留在香港。

他又說，現時提出與新加坡重啟「旅遊氣泡」的具體日子，並不實際，但亦不能氣餒，等待本港疫情好轉後，會及早重啟。

現時

一千人炒淨幾十人
或者唔再搵香港做大中華/亞太總部
都算繼續留港嘅
繼續死撐啦

賦予華又出嚟柒

你問下大地慘商，而家中區office空置率有幾高

宜家香港只係一條化左妝既屍體
班外資只係用黎榨盡香港最後僅有既利用價值

其實就算部署走都係分階段架啦，點會一次過就走晒

👌👌👌👌👌

真。沉默的大多數

中環又貴又多大陸人 不了

好多都去晒坡佬到做hub

唔洗office 啦
行一轉中環銅鑼灣，有幾多空鋪，有幾多大型國際品牌唔續租

規模縮九成都唔算走咗嘅，只要個商業登記未註銷

個BR 未CANCEL 都計數㗎啦

最慘冇表達過憂慮果班巳經靜靜咁走哂或凖備走。

盤數仲OK點會即刻收檔
但唔會再有新投資

到時加個黨委入你間公司度咪話唔驚
仲要自己出糧俾佢

咁即係邊間？有冇公司名？定又係鳩吹？

減少投資是一定的 唔通一下子脫離🤣用下腦

個殼留港,但入面D人係咁走wo

美心老閪話放一代年青人咪又請under 60歲打工
係咪資助港獨犯罪行為呀